94巴絲吹水大戰之柒出國際

請繼續

我開左

點先？

繼續向你個post吹

的人呢？去哂邊啊

去左第二到？

狂推就ok

冇啊

得返你同我

邊個先係，暈係到

呢個

喊出黎

輕輕一推

下次開POST由#950果個巴絲黎開好唔好？

咁特別既，點解係950 990好d wor

可以呀，但一開完要盡快貼LINK

收到

訓左十二個鐘 好爽

咩事

新人留名 多多指教

新人留名 人在mk

辣殺小圈子post

食屎啦

靜左

又開兩個post

睇緊達哥

有無人打p&d

無

人呢？
出哂去攬女呀？

唔洗返工咩屌

攬住你得唔得？

我夠要

一路返工一路攬女 ？

不得鳥

94手足點睇人地開撚到62咁多個post
係咪94都好撚忙

我得啲細路咋
但我唔係戀童辟

唔出奇，好多94都出黎做嘢
仲要少人

我完全睇唔透點解可以開到咁撚多

你又話追返個ex嘅

星期六返工 仲要細路 你搞咩？
護士？補習？

我都出來做野 但好hea
多d上來先

我係出面睇到呆左 差一年個人流差咁遠

定係因為呢到有line group呀？

我由高登第一個post睇到連登 見宇時巴開左個group

攬住你又唔代表咩
只係想借你一分鐘，一分鐘嘅溫暖
每次送佢走之前都攬住佢一陣先俾佢走

我始終都比較抗拒咩咩GP…好易潛晒之後個POST玩完

你有冇入group?

係啊，所以我之前個post咪勁快玩完

教琴

好啦，俾夠分半鐘你

連登有樣嘢好，無PM機制，少左私約
其實你OK的話就咁係POST都釣到人出去玩

我向高登開94先,之後就見到95開
佢地長吹長有，反而94好快收皮
btw新94 post 新開始la

唔洗，一分鐘就夠。

希望呢邊好啲

哦

有時好奇女仔點樣揀男友

其實我8月向高登開依個post架啦
之前都有向連登開過94

結果呢？

因為開左group 所以好快收左皮

呢啲個個都唔同架啦

我有叫識既94手足上黎吹水，但佢地冇

咁你呢

之前個個入group吹水 冇咩點推post

以前細個有寫張list出黎
但大個左先知feel係大哂
靚唔靚仔根本唔重要
順眼就得
最好有樣我唔識嘅才藝

OK，我明白晒

咩意思

所以我一開始都無入

唉，我有時照鏡都係覺得自己差少少嘢

唔使入啦 都冇左個group
我地繼續向度吹水推post la

教琴咁彈性，好過打奴工

一陣出街剪頭髮

94 表示報到
舊account 比frd 爆左 唔敢再用

有好有唔好啦

夠唔夠高先

自從轉左個形象之後多左照鏡影相，係咪癡左線？

180+

贏左一大截啦

即係對自己有信心左

EX都係咁高
次次玩額頭撞額頭

差少少嘢，談吐行為大執緊
我咁鐘意睇王家衛都係方便我搵嘢講，好過講打機

Ex都係180?

我鍾意額頭撞心口

係
完美高妹，貧乳

都受，不過高度差不足

香港好少高妹

無聊講下新話題，大家住邊？
慈雲山

港島
有冇同區

彩虹個頭

葵興

近wor

葵興多野食

教琴唔係去人地屋企教架咩

來來去去咪又係個間 一蚊件三寶

私人同琴行都有

我有個同事之前教琴 不過佢係男 同埋 佢話好唔穩定 就無再做

你個頭多野食

Diulasing

94揮手

唔係香港，好掛住啲街邊小食

近葵廣

行都要廿分鐘架

當個人去左外國就明白香港既街邊小食真係一撚流

我暫時都穩定
所以ok

做咩

180嘅女仔
真係少之又少

的確呀
佢真係天生就高果啲黎

佢話男仔 好多時比人性別定型 家長覺得女仔教好d

身高唔係個個都係天生嘅咩

係呀
始終男仔喺呢行係蝕底啲

後天有影響

教琴收入好似好高？幾舊水粒鍾

好搵過李嘉誠

高級咪係
低級好奀架咋

係乜 點解我次次落街食都諗唔到食乜好，食到厭

教琴就教琴架啦 有分高低級架咩
咁你低級都平極有限啦

教琴
我屋企有琴 細個曾經有人上門教

李嘉誠都唔洗搵

係外國讀書定做野？

我住順天，咩都冇得食

有琴無用 最緊要有錢

教琴既女仔 我就想學結他

自爆咁激

想就學啦 我個結他封撚左塵

唔算乜自爆

順天咁多人 自爆完都好難搵

順天未聽過

agree

我果邊都多 但係蝗多

成日都懶，平時又忙，都冇乜時間學 但自己又中意唱歌

有咩公屋邨唔多蝗

之前試自學結他fail左

識彈琴會學唔識結他架咩

都唔同野
譜都唔同啦
而家轉移目標想學打鼓

以為有音樂底乜都會易學

Me2 覺得自己好樣衰 好無自信

咁你行出來已經輸左一半

無人叫你地好撚自大咁以為自己好靚仔
正正常常順眼 都已經足夠

我學到三級無學
屋企個琴 封左十年塵都有

我自己都睇自己唔順眼

我轉左look 就順眼左

我都係

好有信心

或多或少咁喇

其實係轉咩？
髮型定衣著定both

得閒一齊食飯

終於番到屋企 攰
夜d先覆post

全部改晒

冇人歡迎你

Wow

包括人格

黑撚好慘 唔好咁

但係改變真係好花時間
但如果一肯改將來嘅人生會好唔同

以後靠你啦

去得mk都係行街架啦

8點先放工
而家已經有啲攰

收0200

搞乜收咁夜

但我一生之中 只能等待
我預算到個未來係咁

係咪又係對白黎

機場奴工

咁聽日應該唔洗返啦？

我咪係到囉
佢地叫唔郁

無錯喇喵

有疑問

順眼=靚仔

唔係囉

你諗多左

你就想 都係要返
不過一個禮拜都有兩日假既

下個月開始每個月剪一次頭髮
一剪就個幾鐘

順眼真係唔等於靚仔
邊有咁多靚仔靚女呀

一直都一個月剪一次 每次個幾鍾

有錢任性

本身隔三個月今次隔兩個月
要keep住個形好煩

我放棄課金 課左落去名為 人生 嘅rpg

由中三開始已經係一個月剪一次，宜家有時三個星期已經剪一次

頭髮長得好快

呢句中肯

學習對象

頭髮唔打理 好易玩完
男人條命黎

你出街好多都係正正常常樣
靚個d捉撚哂去做梁朝偉啦

係好撚快 雖然好麻煩，不過都自豪既，有頭濃密既頭髮

我唔洗濃密 但求老左唔會地中海

一個好既頭型 可以改變你既未來

黑撚去左屌囡囡唔開post?

咁又唔好咁講，不過我自己思想會覺得，男人整理頭髮等於女人整理儀容，整理自己既髮型衣着，人地望落順眼D,等於尊重自己尊重別人

遲下年過三十 如果有妻又有兒 我會剷光算

利申: 單身狗

如果真係有地中海，我寧願一野鏟光哂

Diu, 近排成日懶，係咁撘的士，洗多左係的士到

三星期一次太勤力

我長得快，個別例子

我都係 仲要打橫生

的士貴極有限啦
我養車每個月三四千

咁霸氣

有錢就是任性

落左信和 搵唔到我要嘅嘢

剪完頭髮又正啲
髮型師話 你電完之後每次剪都唔同晒
但佢話我唔好自己染

每個人興趣都唔同 我揀左車姐 唔係有錢

Aggre

又靜晒

Keep住係到架

開題

請出招

訓醒

唔洗返工真好

我搭車返屋企中

老漢推post

仲未收工

幾點收？不如一齊食麵

唔見左黑撚

死左

佢咪話8點幾收工

屌 屋企隻洗頭水真係唔得
出去髮廊人哋果隻洗完好爽

收邊到

有琴教既地方

飛雲

港島

有人約你呀

啱啱grad，而家打工仔一個

又講得幾岩，我就揀左錶

同是天涯

出色

邊撚個成日亂咁俾負皮，on99

車一個月渣番工放工連牌費保險連停車場4000 真係搞得掂？
1蚊/km既話
考慮緊 好吸引

巴打係邊頭？

日日渣 緊係唔撚得啦
牌費4000
保險自己名一定貴 我當你入得來都94
返工又要泊車錢

我最近都睇中左隻錶想買

錶無咩興趣

我意思係大家都係grad完冇耐就要出黎面對社會做打工仔

耳機

應該係假日車姐

乜錶？

又一day了

如果養26 日日渣會唔會都平好多

我曾經都沉迷過耳機，但最後脫左毒

係，grad左反而好掛住番學ge日子
有時發夢都見倒番中學

養26抵到爛 周圍泊 唔阻人就得
又唔怕塞車 油錢又唔貴

有冇人玩開Android Wear, 想整隻黎玩吓

唔會，宜家車場平平地都2500,日日渣番工既話，一星期要入一次油，再計埋番工時泊車既時鍾費，一個月8000都走唔甩

睇錯沙sor

我覺得錶呢家野 最低限度都買隻石英錶

Android Wear 呢D電子玩具就算吧啦

$8000 點玩

收工

普通機械錶
不過未有貨住 要炒價先買到

當我2邊停車場唔洗錢
我老豆渣貨櫃

我見你個求推介錶post,你話預budget 50k wor, 不如忍手草多小小，rolex Daytona啦

私家姐既話姐

咁就扺lu

咁你慳左泊車 3000都搞掂啦

所以月支出都係油錢？
保險牌費一筆過

係呀 而家最後決定買佢

如果係咁我真係去馬
屋企果邊泊工廠區 唔知會唔會中伏
果到勁撚多搵食車

哈哈，識貨之人 係咪想買新黑白地？

正

啲男人傾錶傾得好開心
我潛一潛先

你泊街既話要日日渣喎

都話有人約你

你唔覺機械錶呢樣工藝品好吸引咩

如果有錢 我都買玩下

其實我真身暗瘡肥婆黎

我信你唔係

講車講錶好撚有錢

首先
利申我都無

因為我自從中二定中三壞左隻錶就冇戴錶lu
所以冇感覺
但係如果男人戴一隻靚錶會加分

岩哂
check pm

有時d野，你睇我好，我睇你好架姐

加我分，thanks

有人岩呢味
果然百貨應百客

女人睇錶同男人自己睇唔同架喎

因為個款而帶隻錶 咁隻錶只係一件用黎襯衫既飾物
呢D 男人唔值得加分

我加分係因為嗰個人有taste
因為第一眼望一個人除左個樣就係著咩戴咩

最重要其實都係樣

我有興趣

怕什麼

肥婆潛力股

認同

我覺得我隻G shock 好靚喎

我覺得我隻casio 好靚喎

G shock正啲

頭先有新學生
係三兄妹
嗰呀哥好靚仔
係超靚仔
係好撚靚仔
仲有酒笠架
另外個兩個妹就普普通通

仲話自己唔係戀童

敎琴真好，有依D福利

介紹兩個妹俾我

番放工用呀嗎 咁星期六日咪仆街

你又戀童？
一個9歲，一個6歲咋喎

係欣賞姐
唔好諗太多

工廠區係咪正正常常都冇事

我每朝7點半之前會渣番工 夜晚可能8點開始泊
如果係咁食牛肉乾真係會頭痛

我唔鍾意擺係街 寧願比二千銀泊屋企樓下心安理得

個呀哥都十歲啦掛

2000銀啊師傅
巴打係咪幾搵到食先養車

十一

以為大人

S位又唔識l又唔識

LOLI

搵好少 搵得多買左超跑啦
你玩得車 一個月點都儲少3000

十一歲 bookmark定 小朋友幹大姐姐

巴打屋企無壓力 ？
3000 好似有啲甘

唔等我開飯 又未結婚 22歲仲細個 無負擔
如果我呢兩年無玩車 已經儲多左十萬

有睇開咁喎

搵幾多講唔講得

答你無 你信唔信？

20k渣喎

作為一個男人，隻硬碟有幾套AV，個CHROME BOOKMARK左THISAV並唔可恥

Harddisk又真係無Av 要來backup哂旅行既相

兩年幾 一個月三千 咪十萬

癡線，3個負皮，邊個俾？！
企出黎！

我

又要負皮又唔出聲，正辣殺

數神

講下姐

唔係兩年幾咩

兩年只有7萬2千…

兩年幾呀！

好急尿，但廁所有人用緊

男人唔睇av就真係唔正常喇

撞開佢～～～衝呀

咁真係玩得過

自己衡量，我而家過唔到無車生活

一直供緊份人保
搞到無得唔做嘢

我由細到大都好撚鍾意渣車
巴打渣緊咩車？

咁早就供

睇"迷"大結局

聽日先大結局wor

今日都唔係大結局

我都係鍾意渣車，日本垃圾車 想換車

差唔多，我有咩三長兩短我老豆老母有錢拎返
越早供越早斷尾無咁大壓力
果時拍緊拖已經PLAN左好多計劃
為左佢，我靜靜雞準備好多嘢

我都好想揸
但呀爸呀媽叫我唔好累街坊

考左牌未先？

考棍定自動??
我 無牌

22/3歲姐 仲大把世界喎！

冇
佢地叫我唔好學
不過都岩嘅，我份人好騰雞
少少事都會大叫

問左老母 唔係大結局
我柒左

渣唔渣另一回事，考左個牌返來先

棍van牌屌拿星好似蝕左幾千咁 冇諗過棍仔車
其實公廁jazz好似幾正

我都係棍牌 有棍無壞
買車容易養車難

生存技能黎ge
我都打算學
一句講晒，棍定自動

棍啦 自動波真係打機咁 無難度

我連棍同自動係咩黎都唔識分
問過呀爸勁多次都唔記得

一個要踩極力子轉波 速度先會增加

一個自動波 識踩油門就得

笑什麼！

好pro

有幾呀，女仔考自動波得架啦

升壓蝸

屌，又10點半…

係

就收工

見你咁慘 比個正評你啦
跟住逐一覆Post

終於死返出黎

Nike Adidas New Bal 完

聽日又要做嘢呀屌

timberland

手停口停

得番$30? 認真咩

真係講唔到

唔記得左你未收工添

其實黑撚都有撚嘅 啱唔啱洗

你洗乾脆先喇

冇啊 點先肯信

唔係呀，你而家咪記得我

食好西?

又話唔應該寧缺勿濫嘅

講啲笑料先
水喉判頭有個女仔做AE
有日我大佬車我返公司OT就傾計
：我大佬
：我
：你睇下水喉妹，得果幾兩肉
你未有拖拍呀？諗諗佢喇
：就算得幾兩肉都唔關我事喇，人哋有男朋友喇
：唏！有男朋友就唔溝得？

而事實上，個水喉妹根本唔係我杯茶

"D"款 咁勁

嘴裡說不

頭文字D

我係A0毒撚 矮肥毒柒都齊
我係A0毒撚 矮肥毒柒都齊
我係A0毒撚 矮肥毒柒都齊
我係A0毒撚 矮肥毒柒都齊
我係A0毒撚 矮肥毒柒都齊

我信

[img][/img]

你係pig girl

但係其實大家點睇
多數人都緊係覺得人地拍緊就唔可以溝人
但係而家呢個社會又有班人覺得照溝也可
佢地嘅原因係如果段關係係冇問題，點溝都唔會溝到啦

我都唔想

北望神州lu,各位再見，深潛

呢度好多紅巴 偽絲 小心

拍緊唔好溝囉 出街無所謂 其實係睇下雙方個心點諗

咁你兩點先收
聽日要幾點返

聽日返1530

摸手仔都會大肚啦
你信唔信?
唔信咪摸下

我個諗法係：
你可以去追，但你將要承受閒言閒語
再諗多一層，佢可以俾你咁撬到，難道某日都會一樣
若果一段關係有問題，而第三者乘機進入就……
終於好複雜

我諗起花樣年華

有排訓啦你

又唔落舊Link

慢慢發覺好多嘢無人話到俾你知應該點做
就好似我用新形象去溝「前度」咁，我諗左差唔多半年有一次見面先決定到
我到家陣打緊一場內戰，要擺脫以前啲嘢先咁膽去溝

不如我開定8號仔先啦

Same
内外都處理緊

食屎喇，去左食女

冇
竟然仲有人玩

咁每闈都訓到8個鍾既

咁早開會沉

明顯係食得唔好嘥啦

有咩要處理

咪搞細路囉

一定要啦

上左成日啦

你咁廢嘅 一分鐘就完場

好多喎
內在就關於自己唔滿意嘅性格，處事，態度等等
外在就緊係個樣同衣著style
想再著多啲唔風格嘅衫

無錯
我直情係深入到去人格方面 思維 思考模式
所以你見到我啲話題咁怪就係咁…

自己有自己既性格唔得咩？
個樣你想點執？唔通整容

洗唔洗成個人改變咁嚴重

你真係要去睇下醫生

性格都係少少想改姐
不過其實出左黎社會做野之後都磨到滑哂
我驚痛，唔敢整
同埋整柒左咪仲死

高富帥係定律來

要，一旦改變一個人思維就等同改變人格
背後個因由我自己已經成功推理到

其實我真係第一次睇人會順序咁覆返人

你份工唔會比社會污染得太多
姐係你而家都靚啦

每句都覆到

我份工主要係啲家長煩姐
有眼耳口鼻咁囉

好利害

有樣是重點

朋友 你太戇鳩 但我講出又驚你嬲~~

港島區既家長 一定係煩d

歡迎歡迎

記住日日都要上來吹水

自戀

青衣

五歲前住青衣

我廿年黎都住同一個地方

你已經有女啦

有冇咁岩我都係

繼續扮

真既都唔出奇既

血本無歸喎

你好
可能我地去公園玩嘅時候見過

遲咪遲囉

小夫定花輪

X2

有幾矮
有幾肥
有幾毒

柒就睇唔到 無理由叫你自貼

黑撚又扮野

黑撚真係好柒煩
但我會接受

一日就吹左18頁

Hehe time

佢只係一隻狗，連隻狗都唔接受，點樣成為人呢

你都係狗

厹

屬狗

你唔係返緊工嘅咩
點解可以成日上嚟

扮工時間

1米6
200lbs...

深水炸彈…

Sorry

我份工好hea
我真係上足成日

但係有20k

唔洗成日提

冇上一日已經爆咗post

成功需苦幹呀

點解啲code of practice可以咁悶

黑撚現實一定係男神黎
毒？邊撚到毒

唔成日提住點記得你喎

好高人工

我不要被你記住

分啲俾我OK？

原來我只係一個數字

有聽比比鳥啲歌？
其實我覺得佢啲歌幾正

呢到得你先有資格用數字代表自己咋
你應該感到開心

其實ipod都有幾多佢既歌

比你記住感到開心

道地蘋果茶(20k)

咁都俾你發現
我鍾意周爸多啲

唔信咪信

男人都係錶->車->樓->女人

我今日就係去左睇錶

好似齊腳喎…

睇來IT界都覺Android Wear係電子玩具

有米

有錢，真係買返隻勞戴下

咁就睇到IT人同IT狗嘅分別

成功人士

我瞓

Rex

開來見我

應該要分流 窮L Post 同 高富帥Post

-100分+1分 = -99分

一定係盲人來

會唔會太早

人生輸家

佢兜咁L大個圈來鬧9我

我都準備
聽日又起七點

你聲稱你冇樣 但你都有女
因為你明顯係高富帥 起碼有66.666666666分

影來睇下

唔好理班有米仔
我地窮L自high下

有圖有真相喎

想學拳
有冇推介

聽日係報紙會睇到

Dry爆教琴女老師教上床 性侵學生哥哥

求包養

包樣你好貴

你呀爸呀媽好抵讚

大義滅親

識個男仔揸車咪OK囉

聽日我再出多次街睇錶

行山鞋都計?

用你個口洗

你又知
唔通⋯⋯你地⋯⋯

我post左出來應該唔洗出街

因為即刻會有人開Post 話點解條友咁L7都開樣

尋歡?

咁多野講 剩係上網都好貴

咁勤力 抵你搵20K嘅

已經唔想再Copy 我係A0毒撚

到時上水咪OK

比D愛心D毒L OK?

嬲

我五歲前住港島

兄妹相認 過隔離房夾好口供再覆Post啦

165cm = 矮
34吋褲頭 = 肥
咩都唔L識 = 毒

係愛啊

原來你鍾意人獸X

突破盲腸

我輸左
我冇佢咁矮
又冇佢咁肥

我鬥高富帥又輸
連鬥矮肥都輸埋
我真係唔跳樓都冇用

好事傳千里

唔係男神係咪你要?

直接叫佢做"20K"啦

真係好識講野
所以我冇女

你都係20K 唔好扮野
叫你做20K2號

聽日星期日喎

都係果句
聽日星期日喎

第二個曹星如?

比D狗糧OK LA
我係IT狗

我要大嗌唔好

上網費 用幾多都係呢個價架啦

終於覆曬
BTW 20K收工未

邊個20K

又唔追Post

追post,不了

咁懶嫁

所以你個94post咪。。。

唔係嘛 呀20k都唔識

請賜教

抵佢窮一世

佢好似2點收工
上水咪介紹番

乖啦爬一頁咁多

所以要識多啲叻既朋友

所以我冇朋友

我以前做樓豬先會追post

好想渣車

+1
可能畀人嫌蠢過頭

岩，我買完錶，宜家就係想買車

推

絕對要，一係AP

幾有錢先會買ap
又係高登仔咁隻撈加多少少買ap???

都話純揼骨

Ap入門級110k-120k都有隻既，我只係覺得人一世物一世，點都要有隻靚錶係身

認真咩

恭喜

有米

我仲停留係錶嘅階段

邪骨

有幾多閒錢先會買？

唔一定貴 = 靚

20K出現啦

樓重要d

佢有100K閒錢

每個人既興趣真係唔同
有咁多錢我會買車多過買錶

你追晒全部post

But你已經有女人

做得樓豬 追post係基本
雖然今次個柒post比人搶左

宵夜時間

食脆弱雞腿包
蘑菇安格斯

點揀好？

錶真係買左都唔知有幾多個識欣賞

安格斯好難食

自己識欣賞就得 唔洗理人

20K仲想食頹包
蘑菇安格斯啦

咁夜唔訓

咁唔食

我個心係鍾意脆弱雞腿包

雖然車係人都見到
但你鍾意錶既話 真係唔洗理人識唔識欣賞

喂撕巴達巴打 呢到呀

頭痛訓唔著

測量都唔止20k

所以黑撚唔係柒

你好似晏就先訓完教來喎

低收入妓女黎嫁咋

我好訓得

我睇啱呢隻
諗住聽日格完價就買

都話你有米啦
食貴包

hi 94 有無巴打絲打想同小弟合作搵食

聽日星期日

相對黎講車吸引好多

訓得多無用 只會愈訓愈攰

我而家好肚餓 有咩可以食？

就係呢D人唔促進香港經濟發展

一定唔低！

食止痛藥啦

BTW 點解痛

好擔心到時洗唔洗補鐘

所以咪頭痛?

唔洗補啦 補鍾好哂錢

係 唔想做炸彈
泊位又唔撚識
唔撚敢行屯公

真豬都冇咁真

歡迎歡迎
記住日日都要上來吹水

搵咩食?

道地蘋果茶

梛汁紅豆糕

宇治金時丼

行青山公路你仲驚

黑撚

食黑撚

你一考完牌就有渣車定有雪過下個牌

勁變態囉

墨汁司華力腸

聽日去唱早k 好耐未試過

一考完就有渣 因為朋友有車
之後就到屋企車 無雪過 渣到而家

早極好似都係1030開始

好耐冇唱

諗起都想食

你係咪食先

成口一滴滴

從來未唱過K

司華力腸好食

你有女食啦

依家D女仔

訓

咁早訓，邊個陪我

仲有你條架仔

我都訓了

趕功課 無得訓

仲讀緊書 一定好叻仔

長駐會員

Repeat 左一年

搞d乜先

女朋友acc

做咩？ 比女朋友發現左ac?

新人報到

巴打咁夜出沒？

一年算得係咩 我地放眼未來

深夜創作靈感會多少少

寫文架？

仲唔訓

大佬 我個生活模式係咁架喎

早抖 我訓先

唔算係，但有時候要創作下

聽日再吹過

作野要好靜唔岩

今日實係我最早起

我6點起左身

做乜要咁早

扎醒左

做乜唔訓返

訓唔著 明啦
煮緊早餐食

你呢？

我係醒左都可以即刻訓返嘅人
所以，唔明

掙扎左好耐都係盒唔著
左零右零 最後頂唔順咪煮早餐食

頭先搭地鐵見過個中學同學
喺中學係差唔多最fd
不過中學之後就冇再聯絡
頭先我入佢出
我地應該對左一下眼
其實我想同佢say hi
不過佢望完我一眼就走左
應該唔想認返我

為何舊知己 在最後 變不到老友

其實我琴日有件唔開心嘅事發生左
諗住自己一教訓醒 應該冇事
但當我一起身 知道自己仲係為果件事煩惱

發現自己身邊冇人比我傾訴
之前每次都係自己屈係個心度
真係唔知自己幾時會發癲

發洩完 繼續訓

車
呢度咁多人聽你講都唔講

佢想靜靜雞話你知

都係果句 你明咩

簡單來講 之前咪講過我係制服團隊
琴日我處理得唔好 有個參加者退出

不過冇人知我經歷 冇曬前因後果
好難開解到我

扮咩姐你 入到local u 起薪20k都要考慮喎

歡迎歡迎

記住每日都要上來吹水

你唔講咁緊係唔會有人知

揼完成身鬆哂

邪惡紅豆糕

睇見出面勁多帽事POST

重溫：

黑撚樓豬心路歷程 EP C1

呢個故事要由樓豬讀小三時講起
樓豬係插班生 小三下學期因為搬左屋
就轉左去一間新居附近嘅學校番學

番新學校 自然要識新朋友啦
我又比較怕醜 班主任就介紹左個男班長比我識
咁我咁怕醜 自然冇再識其他人
樓豬自然得佢一個朋友 係我最friend嘅friend

原本我同班長小三果年都係讀精英班
之後升小四可能成績差左
班長同我一齊調番去普通班
但好好彩 班長繼續同我同一班

而係呢一班有兩個女仔
佢地都係同樓豬住同一幢樓
其中一個係女主 而另外一個就暫且稱呼佢做惡女先啦

待續。。。

黑撚樓豬心路歷程 EP C2

小三嘅時候 因為班長都係住附近
放學通常都係同班長一齊行
升左小四之後 因為女主同惡女都係同樓豬住同一幢樓
咁放學就會同埋佢地一齊行番屋企

4個人平時放學嘅情形通常係一齊講下笑咁啦
但係樓豬講野又好口臭嘅
講到個惡女好樣衰啊 冇人要之類果啦
咁個惡女就打我啦

因為我天生比較細粒 又瘦又弱
比全級最矮果個男仔只高1cm
根本唔夠個女仔打
雖然班長高我少少 但佢比我更瘦更弱
根本幫唔到我 所以通常都係採取走為上計嘅策略

好彩嘅話就跑到入𨋢
唔好彩就來比佢追到嘅時候
咁我通常會攞個水樽出來
個水樽有條繩吊住
我就會當個水樽係流星鎚咁攻擊 直到入𨋢
有時呢就小白幫下拖咁啦

待續。。。

黑撚樓豬心路歷程 EP C3

咁女主係女仔來 自然幫番個惡女嫁啦
不過女主都係斯文果D來
通常都係係咁意打兩下
就係咁 打下打下就越來越熟

咁最早分道揚鑣自然係班長
剩番就係同樓豬住同一幢果堆
小白就住1樓 所以佢就行樓梯
而惡女就搭1號𨋢
我同女主都係搭3號𨋢

搭𨋢呢段時間 如果部𨋢冇其他人
呢段時間就係我同女主嘅獨處時間
咁大家斯文人 通常都係文鬥
互相嘴炮下 咁我就話佢中文廢
佢就會話番我英文廢
而我地成績就差唔多 慢慢鬥下鬥下
我同佢就開始成為左對方學業上要超越嘅目標

除左互相競爭 我同佢都想超越埋班長
佢係全班第數一數二成績好嘅男仔
而我地嘅成績就通常排佢後面
所以基本上連埋班長 三個就成日互相競爭

待續。。。

黑撚樓豬心路歷程 EP C4

好快就到小四嘅期終考試
最重要當然係派成績嘅時候啦
我即刻就同女主比較下D成績
點知佢D成績比之前好左勁好喎
咁梗係問下佢點解啦 佢又死都唔講喎

之後有一日 我啊媽同我講
樓上有個你同學嘅啊媽話
佢個女去左間補習社補習 成績進步左好多喎
你又就來升中 不如都去補下習啦

但係我同班長都係果D清高嘅學生
從來都唔去補習 考開天才波
但係係啊媽嘅威迫利誘之下
就去左果間補習社補習

當然啦 女主都係係果度補習 仲係同一時段
一開始淨係上功輔班 之後再上埋英文補習
咁自然一放學就會同佢一齊去補習社
補完習又會一齊番屋企
慢慢就覺得 同佢一齊雖然成日鬥嘴
但同佢一齊真係好開心 自己係咪鍾意左佢呢

待續。。。

黑撚樓豬心路歷程 EP C5

上一篇漏左講 除左佢同我係一齊補習之外
仲有就係玩同一隻Online game 叫彩虹冒險
所以除左傾讀書 更多係傾打機

佢打機比我叻 如果你有玩過彩虹冒險就會知我講咩
佢Level上到星月嘅時候 我仲係星星
當然Level係彩虹冒險係冇實際用途
但係已經夠小學生自high一餐

因為我自己係一個好勝之人 所以從未同佢同場較勁
就算輸 為左比自己輸的藉口 我一直只用666裝
輸左唔掉架 贏左更威水

講番自己點知自己鍾意佢
就係連平時發夢佢都會入夢
咁冇啦 實係鍾意左佢啦
小學生咩都唔識 靠電視同大人講
咩野鍾意人係發夢夢見佢 開心諗起佢 傷心諗起佢之類

待續。。。

歡迎歡迎

成身 = 全身 全身係重點

早

你班友冇得救架啦

你究竟有冇邊日要早起？
平時閒都日你同我一樣晏起

快D食番D生蠔之類補補佢
男人唔補好易冇

其實仲有冇人睇故

點解無左果段歡迎辭

雀仔按摩

黑撚唔鐘意你呀so9sad

因為你係偽新人

更新埋個故佢 唔洗煩

黑撚樓豬心路歷程 EP C6

黑撚樓豬細個好鍾意去圖書館睇書
最鍾意睇中國歷史故事之類嘅書
細個受到嚴重的傳統中國文化影響
所以認為男尊女卑 男仔一定要叻過女仔
男仔年紀又要大過女仔

死啦 佢係同我同年級 組係佢都係94啦
弊在自己唔係1月1號出世 係10月出世
咁佢年紀大過我嘅機會咪好大 1-9月出世嘅都大過我
如果佢年紀大過我咁點算呢 好煩惱

為左盡快解決呢件事 起碼都要check佢係咪真係大過我
安慰下自己 仲有11同12月都細過我啦
咁點check呢 冇理由走去問佢你幾時生日架
咪比佢懷疑我鍾意佢 唔得唔得

終於諗到條橋 趁佢小息集隊離開班房
睇佢手冊咪得囉 手冊第一頁咪有出生日期囉
嘩 我真係太醒目啦

待續。。。

下集今晚更新 敬請留意收睇

呢段笑死我

係我自己真人真事來

所以認為男尊女卑 男仔一定要叻過女仔
男仔年紀又要大過女仔

其實我頭二十年都覺得要係咁

而家諗法改變左

我放棄左好耐

少少改變左

又係新既一日

玩姐弟戀？

爽到飛走左?

我覺得女人一定要留係屋企 打理頭家
唔可以出去返工

隻雀仔飛走左好大獲

而家呢個世代都係？

你搵好多咪可以老婆係屋企做c9囉

我同意有左仔女嘅女人一定要留係屋企

所以我一出來做野就叫老母唔好番工
留係屋企煲啖靚湯飲好過

有幾大獲姐 捉番隻雀仔番來咪OK囉

黑撚係獨仔？

Yes
女人係屋企煮下餸洗下衫咪好
出黎做野又要受氣

但係而家已經多左好多事業型女性

結婚後仲要個女人出黎返工好無面架
好似養唔起老婆咁

我女朋友一個月返14日工渣喎
結左婚都要佢返

唔係 有1個細佬
p.s. 唔計大髀夾住果個

最重要係男人受氣會吞左去
女人受氣會。。。

哈哈哈

去緊mk
出街睇手錶

廢事d人覆post問啦

大髀夾住果個呀？

挑

有錢多好

買$2000幾-$3000姐
冇錢

岩岩俾左家用呀 撚有錢

我比$8000喎
你一定冇我比得咁多囉好冇

真 黑撚 出沒

勁喇 俾完都有錢買錶

話說小弟早排有啲唔開心，自己一個去左台灣旅行散心
夜晚係海邊坐個陣見到個幾得意嘅女仔係到跑步
想上前同佢講野但又唔知講咩好，又驚嚇親佢
最後就咁不了了之
返到黎香港之後一直覺得好遺憾無鼓起勇氣上前認識佢
如果之後遇到呢啲情況，想問下咁多位巴絲有無咩提議
Btw,絲打們如果有人無啦啦走黎話想識妳妳又會點

黑撚細佬係白撚
P.S.我膚色唔係黑

8000係咪痴撚線
黑撚搵30k呀 ？

十成九既女人都唔會比你抄牌

不過人地外地點解唔試下？
你而家就遺憾一世啦

痴線佬 完

低過你好多

嚇L死我
我以為我打錯
原來係你條友特登打多個0
係八千

唔好咁話我啦

所以到底有咩方法識
係香港我唯一諗到係去多啲個個位跑步
撞多幾次再同佢講野

你真係 third hons 畢業？

會嚇親

仲要係三大冷門科

我諗都係
讀大學個陣試過上cc同隔離個女仔傾計都嚇親佢

諗諗下樓豬人工雖然高過我
但比完家用可以洗ge錢仲少過我
我係辣殺比好少家用

前年同朋友去韓國旅行
搭地鐵時有個人好熱情問去邊幾歲邊到黎個d
因為嚇親同只識簡單對答
嚇到落錯車

咁嘆嘅

空姐條更係咁

洗唔洗咁緊張

我都係比3000渣

個個究竟係台妹定港女？

Wow溝到空姐

我地同學來架喎
追到個陣唔係空姐

照wow也可

追到空姐同
追到先變空姐係兩回事

唯有恥笑下你先啦

係咪94仔
係就記住日日都要上來推post

性別定型 男人要為家庭

笑什麼 你也是

交配計劃啲數據

113KG

總之我就wow啦
咪理我

WOW左先講

唔理唔得喎

有咩好wow

因為我係自閉仔比佢ge熱情嚇親

個條韓妹好靚女架

WOW

引來越來越多人wow了
我太成功了

Wow 引到好多人

我為自己感到十分驕傲

未變空姐果d唔係好好多咩
變左空姐果d可能已食暈世界各地嘅腸仔

second hons 恥笑 thrid hons

Agger

所以我女朋友係唔同d

因為可能試左其他靚腸仔就唔揀你

唔靚仔ge韓仔黎
我係自閉絲

有腸唔食 罪大惡極

我收工了

係94仔
自爆埋ust又點話

我都行完街番屋企啦

服務員 你同學喎

買左錶未

應該台妹黎，剩係見到佢一個人跑
我諗無人台灣旅行係台灣跑步掛
(當然佢可以係移民台灣嘅港女啦)

新錶 香港未有貨
要星期二再去信和

我同朋友去旅行試過問人路，之後同佢做左朋友
問返佢原因點解肯同陌生人做fd
係因為我朋友幾靚仔

笑死我喇

有空姐女友真係正到呢 又有平機票喎平時

可唔可以搵你幫手買

佢恥笑我

你都想買我果隻咩？
下次我地一齊行街街囉

朋友 你太戇鳩 但我講出口又驚你嬲~~~~~

特登出去準備買都買唔到
好值得笑喎

機票呀柒頭.

落街印嘢，被人讚靚仔咗

你買唔到錶痴q左線？

信唔信你好

多數係咁，天妒IT狗

好L慘 買唔到仲要比你笑

識左佢幾年，幾年都搵佢幫我印嘢
你見過我真人都會咁講﹙對比起以前

冇野啦 我又柒左

做下CD room先

Your face
靚仔我都肯

佢係視障人士？

果然符合標題
俾個like你

簡直係吸濕大笨象

今日我同返個琴行staff講話我覺得琴日個呀哥好靚仔
佢都十分之認同
佢仲話佢大個左一定不得了

都係個標題衰
係到咒我

小時了了 大未必佳

Hi

我自己都有啦 唔洗要佢個d

慘在我唔係

hi
以前咩hall呀ching

BOOKMARK左佢先喇

係喎
點解又會兩個咁岩都係機場工嘅
有夾過架

推下先

係愛呀 哈利
因為愛 所以在一起

齋推唔覆post

吹你就吹喇

講野啦

今年先grad
無住hall
毒J

講不出聲講不出聲～～

SHALL WE TALK？

洗唔洗咁齊心你三個
我平時都待你地不薄丫

係愛呀 哈利
你咁都感受唔到

我都係今年grad
利申住過2(屈蛇),
4,5,7,8 official

廣東出東瓜，廣南出南瓜，廣西出西瓜，咁廣北出咩
之前218喺迷講呢啲iq題笑死我

陪我講，陪我講出我們最後何以生疏

答案係乜野

你唔係未聽過下話

廣北出聲囉 蝦蝦蝦

咩major

相認

開左估先問問題既而家啲傻西瓜

三佬生左個女 二佬生左個仔
咁大佬生左啲乜

關菊英 廣北出聲

俾你快過我添

無夾過，係我推佢出去做空姐
仲要咁岩大家都係因航

大佬出隧道

但係我問完都有人更傻嘅西瓜唔知答案

畀人秒撚左tim

好戇鳩

都係傻西瓜啫

終於威番次

一定唔係我黎

呢個我反而冇聽過

靜曬

唯有講故啦

黑撚樓豬心路歷程 EP C7

我睇準時機 趁佢係集隊離開個位嘅時候
我特登兜遠路行去班長個位扮吹水
跟住行去佢個位隔離扮唔小心整跌佢枱面本手冊
再好心幫佢執起 乘機睇一眼

一睇 竟然佢都係10月 唔係掛
但當時又要唔好咁揚 拿拿臨放低本手冊就去集隊
成個小息就係度諗 又要諗橋睇多次
跟住又比我諗到條屎橋

今次詳細情況唔係太記得
只係記得我係搵機會 扮野揭開佢手冊第一頁
好似係開大把風扇吹開佢本手冊 一覽無遺
跟住就睇到佢幾時生日

一睇 不得了 佢就係咁啱後我一日出世
果刻真係勁開心 難以形容
簡直就係講"啊媽 我得左啦"嘅感覺
仲要係只差一日 仲唔係緣份天註定

待續。。。

挑
又唔追Post

你新手

致黑撚:
多啦A夢感冒會傳染畀邊個先？

野比大雄
野比大助
野比(片岡)玉子
野比小雄
等等

醒喎

D人知我鍾意多啦a夢 通常都會問我

通常會問埋冬甩個爸爸係邊個

衝

cbme

講答案啦多拉a夢fan屎

Cs

佢去左食女

連登第二屆自貼現電腦枱或房

我決定一個月內要執靚我張書枱

黑撚食女

有無前後圖

我?

你有前後圖我唔介意

前日同後日影嘅圖片？

又訓左一日

照要

又返左成日工

大渣好

架仔又出現啦

係咪真架仔

你去驗下

你收工啦

吓你又收兩點呀？

做咩成日記住我

仲番緊

兩點同20k

冇追一日post啫，巴打個朵響晒咁

我都唔知做乜撚

佢怕你忘記佢，所以佢要記住你先，然後係咁提醒你

兩點、20k同溝倒空姐

我有女朋友啦喎

注意返未係空姐前已經係女朋友

cs大把出路啦

別說笑 我犯賤

有冇咩趣聞可以分享？

聽日又要開工

要咩趣聞

聽日都係要返

其實認真，自己對空姐冇乜好感
因為好似講親空姐都係食洋腸呀溝仔呀呢啲
不過我知其實都係一部分人姐

有d係呀
但有大部分都結左婚生左仔既師奶來

竟然係咁
但要成日周圍飛又唔定時點照顧屋企呀

唔係有得做地勤咩

空姐先好呀、好多假陪到屋企人
最多飛走兩三日
但之後五六日係屋企照顧屋企

要糾正你地既思想
兩個唔同department來

空姐唔係指要飛個啲咩

佢可能以為唔飛就可以做地勤

就黎又1001

好攰

今次大家吹得好快

做邊行？

長駐

你準備開post

人地同期已經兩個post
我地人流太少

今次快左好多

#950果個開post，一係黑撚今晚開

答案在此

你請我食?

廢青真好

日本腸好食D?

黑撚出現了

我番五日
所以抵我係窮L

咁勤力
會唔會英年早。。。

唔知佢點喇

我開啦

大家快D吹埋佢啦

我都係5日工

咁我可以做正常狗 日出而作 日入而息
放紅日

最憎放紅日

其實而家返慣左覺得紅日返工都冇乜野
因為我自己不嬲唔鐘意給紅日去街同人逼

但係我覺得可以做番正常人 人地放假 你都放假

同好
放假只會放平日，條街無人

知道答案未

大家去曬睇大結局?

等睇波 好撚悶

未
日文黎嘅

都話返緊工

我都好想睇

條街冇人爽到
試衫又唔洗等

SOR

睇般尼雙殺垃圾猁 諗起都興奮

有冇聽曬成首歌先

冬甩個爸爸冬甩個爸爸~多啦a夢唔~

半夜LOOP呢首歌真係好想自殺

陳年iq題

有無人睇緊-6俊

冇
好悶

無人知

仲有一個鐘小妹就生日喇
究竟係開新po先定十二點先

又老了

你開新PO喇
你話事

唔好喇，黑撚做開

佢又去食女，無人理我哋
佢獨自去偷歡

佢唔係睇緊大結局咩
不過都可以一路食女一路睇嘅

率先踏入廿幾歲

你當呢到一二三月啲人死架

呢到係咪你最大

睇緊

姐姐

最老

姨姨

Hello

作你個死呀？剪你JJ

1月出世

上次有覆生日個d好似無一二月
雖然可能有但無覆

出現了

噢原來率先踏入廿幾歲個個係你

黑撚條撚

叔叔

只係一月中啫

咁我十月出生牙嗎

Pro club

五月

我果2隊波今日冇嗌pro

一月係第一個月
冇得瀨架喇你

隨意門：

不過慣左唔慶祝生日 唔鐘意人同我講生日快樂

5日工真好，十分羨慕

我都唔會特別在意生日
前年生日仲ot緊凌晨定朝早先放工
過左一個月同事先知我個日生日

我有個朋友又係咁
但我本身唔知
就特登記住佢生日
跟住佢生日就同佢講生日快樂
點知覆得勁冷淡
之後先知佢又係唔鐘意人同佢講生日快樂

唔鐘意做主角